［公投］望住街邊啲煙剷，我有個諗法

亂拋垃圾就千五一件，咁啲煙灰跌落地都污染緊環境，係咪應該逐粒計
如果唔係我唔明做咩要有煙灰缸

應該逐粒計罰到佢仆街冚家剷
人地慢性自殺關你撚事

利申：一支煙都未食過，好憎人係自己附近食煙

正皮
樓主好波

妙計妙計

留低負皮嘅不妨講個原因出黎大家鑽研下

連登冇人追擊煙剷#??? #

推俾更多巴絲打見到

11：3

又多個煙剷留低負皮

咁頭皮點計

係咪開錯台

唔開學術台應該開咩台

燒衣紙洗唔洗計埋

比你講左先

唔係錯台既問題
係你個問題太戇鳩無追擊空間之餘仲要等俾人恥笑

咁講甩頭髮都唔得啦

所以我覺得人體自然會產生嘅掉落物係豁免範圍

但食煙本來就係為左滿足個人嘅私慾，正如你痾屎識搵屎坑，食煙做咩周街食食到一地都係

塊地係公物黎

呢位巴打此言差矣

你話燒衣紙係咪應該要計埋，我會答你係

本來係應該要用一啲方法盡量去避免啲衣紙周圍飛，減低對其他人嘅影響，但我的確未諗到有咩計，但食煙就有煙灰缸

再望返轉頭其實2樣野都有分別，燒衣紙係對先人嘅敬意同思念，但食煙就完全係係個人慾望

樓豬ho ball

又多個留低負皮

不服來辨

大力一推

俾條生路行下啦 食支煙啫 火車頭就話抵屌 企係垃圾桶隔離都屌？

補充多少少就係正因為紅字嘅原因，所以燒衣紙應該有酌情而食煙就唔應該有

我唔係話要全面禁煙(雖然我好撚想)

但至少都好似你咁會搵垃圾桶同對準個煙灰缸，而唔係周街食食到周地灰，甚至啲灰吹到落其他人嘅衣物上面

有8個煙剷留低負皮

不服來辨，唔好做埋曬啲淨係留低負皮就走嘅懦夫行為

絕對可以理性討論